【直擊單位】128呎龍床盤造價創新高 業主未夠3年賺近52萬

【直擊單位】128呎龍床盤造價創新高 業主未夠3年賺近52萬
13:02 2021/03/10

"......菁雋低層31室，實用面積128平方呎，屬於開放式間隔，業主原本叫價235萬元放盤，買家零議價而且即睇即買，呎價18359元......是次交易須要繳交樓價10%額外印花稅，涉資約23.5萬元，而相關費用由買方支付。換言之，若連辣稅計，新買家入市成本達258.5萬元......"

又話納米樓唔掂?

本來賺100%以上

買家比納米樓更加唔掂

個腦唔掂

時事台猛人光臨房屋台

大話縮骨韓林兒

豐功偉績包括
扮大袋 報稱家住千四呎調景嶺雙連單位 放售千五萬但無人問津

其後被發現曾經開po自稱無父幹窮人埋怨圖書館預約收費$3.5極不合理

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

【現時居住地點調景嶺】韓林兒 = 弟弟不行了 = 巴治奧

時事台樓市大好友韓林兒豪派千元撐樓市

喺連登，講納米樓贏就唔得

總之納米樓業主就係輸家！